有時就係明知上心，先至要扮傻

有意無意
就同自己講
諗咁多冇益
又解決唔到d咩
傻更更做人會舒服d
中學個陣
已經有同學同自己
做乜要扮柒
開心咩
作過篇文
話做人之道係扮傻
細個已經有咁既感悟
自己星座係最重情個個
最敏感
最冇安全感
有好有唔好
點都好
而家自己咁大
但其實實質冇咩點長進過
其實好多人都冇
只不過佢地好命
今生今世
其實自己要既真係唔多
亦唔想再深究d咩
好多野冇得解決
唔開心又一日
唔開心又一日
好快一千日
一萬日
有時係街
望住d星
望住月光
見證過自己存在過就算
就夠
人生匆匆
點解要承受咁多

咁樓主即係咩星座